# SHRIMPS BOT
Discord Shrimps bot - обработчик команд и сообщение из подключенных discord-серверов

## Запуск
Загрузка модулей используемых библиотек

`npm install`

Запуск бота производится командой

`npm install`

## Возможности
- Обработка ряда команд (например, команды !покер)
- Отслеживание сообщений и реакция на некоторые из них (например, шлет steam-ссылку, что откроется в приложении Steam, когда кто-то из пользователей отправляет сообщение со ссылкой на https://store.steampowered.com/... )


## Модули
-


## Принцип работы
-
